點解啲完全符合條件既工往往唔請？

之前搵工搵過幾份完全符合佢地列出既條件既工，但都無回音。反而依家呢份完全無相關經驗既又請左。啲hr其實用咩原理揀人

睇樣睇心情

我係老細實請啲高於條件嘅人，符合條件嘅人大把。

因為理想現實

你估得你一個符合條件

因為女人負責

空氣既價錢 燒鵝既味道

一向係老闆追求既野

因為冇經驗

但我依家嗰份係低於條件tim wow

驚你走/請唔起

因為少人in？等人用？

當有50人申請
隨機執20份 再抽3-5個合乎條件啱既去見

有30個見工者read完就唔開入去

**個樣夠正 睇落唔駁嘴咪請

假招聘就直接final step 隨機抽5個高學歷 最勁幾個去玩去玩人 垃圾hr唔抵得你樣樣掂過佢 加將來騎住曬 賤既玩夠second in & skill test& interview & written test 再上報話唔適合

最後： hr我屌你老母
利申係中級公務員 唔撚洗俾hr搞 因為夠過世

而家難請人，就算一般料既都好快跳走，
不如請低少少博你做耐d順便壓你價，
除非d人走晒不得不請熟手。

連蔗渣都俾唔起

蔗渣咁貴

因為你符合晒佢D 要求, 佢地反而請你唔起, 冇錢呀嘛

其實好多工都係列晒D 要求出黎, 你有4/5成佢地已經收貨